點解仲有咁多人話要選立會

好多人見到區選攞到好多議席，以為好成功贏咗一埸咁，但事實上區議會只係一個資源爭奪嘅副本遊戲。
而選舉結果表面上贏左好多席但建制嘅得票其實係有增無減，如果將票數套返落立會選舉度再加埋港共嘅完美配票機器，直選嘅70席隨時亦會輸返轉頭。

而運動發展到今時今日，其中一個主因就係制度嘅崩壞，民選代議士無辦法從制度內為人民發聲爭取到應有嘅權利。（唔係咁多手足手用前途、用性命、用血、用汗逃犯條例唔會撤回再者佢要硬推都係過硬，無可能成立到獨立調查委員會亦唔會落到真普選。完全無助五大訴求。）

而2016年已經好清楚咁見到，持不同政見嘅人士被剝奪參選權，而成功入閘勝岀嘅亦被dq（包括本土派、泛民）加上長久以來嘅功能組別，立法會根本就係港共政權制造偽民主嘅道具。

簡單咁講，制度內嘅抗爭係完全無撚用。而家要諗嘅唔係點樣係下屆攞到更多議席，而係點樣令到下屆選舉取消，從而爭取更多時間落實普選改變制度。

而家仲係度不斷推話下屆立會要點要點又乜又物嘅，係退化返去6個月前定只係有班想永續社運食人血饅頭嘅撚屌係度吹風帶風向繼續做蛆蟲吸食香港人嘅血。

要選就選國會選乜鳩立法會

試著説我要選總統，不要説我要選特首

選就選市政局唔撚要區議會

我地要立法會全面直選
唔撚係投得一半席位呀

有大志啲做國會議啦做立法會議員係度擺把撚咩

班撚屌仲話咩要搶一半功能組別係咩心態

目標應該係下年9月前解散立法會全面政改而唔係點搶一半係度有險可守

pish

我地專注區選唔係諗住係個制度入面爭取到啲咩呀，只係要建制保皇輸咋

因為呢幾個月兒登已經變咗犯民大台囉

成班蛆蟲政棍日日係度諗點吸食香港人嘅血黎維持自己嘅高薪厚職

比販民全面入侵左

所有嘢都有曬部署全部都係錢同操作嚟

去預參與一個唔公平唔公正嘅選舉你都係幫兇，羞唔羞恥呀

你地班販民都有人被dq㗎，仲係講選立會訓撚醒未

香港獨立！

呢個真，死多幾個人再慘啲又多啲人投票比我又有十皮野個月真係爽

爭取雙真普選係最低消費

點解唔可以體制內外一齊做?

淨係阻止法案通過呢點已經有必要做
連登成日有班人話國際線冇用
求人不如求己
奪取議席呢D比起喺條街9行
更有實質作用

我地拎到議會控制權
就更有資格同資源要求改革政制
唔會俾人話我地輸打贏要
有利抗爭嘅野點解唔做?

中文大學嗰嘢之後，有啲讀中文大學嘅支那人喺佢哋啲群組傾。因為嗰排係周梓樂啱啱過身冇耐，班支那人話有人死對班「暴徒」係好事，即係大家就可以有仇恨繼續升級。啲支那人咁講梗係仆街，但係其實呢幾個月的確就係咁。要去到有人死呀，有大鑊嘢呀先真係叫做升級或者嚟料。但係最撚可悲就係無論死咗幾多人，點都好，都只係令到一班政客政棍攞更多利益，你諗下就知香港係幾撚可悲

Exactly
要令佢就算佢維持體制都做唔到
最大化不譲步成本

根本每次岀黎開花都唔該係報復心態，應該係為左防止再有悲劇發生要贏要打落下嘅心態

明明之前一直話要雙普選
包括立法會選舉要普選
而家仲有一年時間
點解咁快放款要跟敵方規則？
問題係根本可以兩邊一齊做
你拎個功能組別位OR乜都唔做
區議員同助理自己搞返自己果區
其他市民根本可以出黎爭取雙普選

同意，攪盡腦汁去玩1個自己唔認同嘅遊戲…等如回到6月前。玩區議會係因為想嚮接近具爭議議題藉總票數去否決沉默大多數，贏完一次有地區資源就心熊想食多舖，立法會係有用就唔會鬧雙胞，win完中大諗住可以將劇本抄去理大，同一招永遠用一次就夠喇，係要戀戰比敵人帶住玩佢預設嘅遊戲做乜鳩。

拎到議會控制權就唔會有今日啦。
唔講以為我地已經爭取到民主…
用選舉改革政制？呢度係香港唔係美國喎